巴絲打 會唔會覺得呢個同事好細膽~?

話說office入面 有個3字頭嘅it部男同事
雖然我唔知佢藍定黃 但係佢721嗰日著咗件黑t 咁嗰日佢原本諗住同個女同事一齊出去買lunch 咁佢哋出咗去無幾耐 個男仔返嚟話因為著黑t 怕俾狗拉 所以自己返咗嚟先 仲叫個女同事幫佢買埋

利申: it狗唔係我 我係會計部嘅